{"A limit for this tunnel has been reached.":"이 터널에 대한 제한에 도달했습니다.","Always update":"항상 업데이트","An update for the VS Code CLI on your remote server is available. Would you like to update now? Your current session won't be interrupted":"원격 서버에서 VS Code CLI에 대한 업데이트를 사용할 수 있습니다. 지금 업데이트하시겠습니까? 현재 세션이 중단되지 않습니다.","Cannot resolve remote machine name!":"원격 컴퓨터 이름을 확인할 수 없습니다.","Checking usage limits...":"사용 제한을 확인하는 중...","Close Connection":"연결 닫기","Could not find tunnel with name {0}. Please ensure that you are using the same account that you used to start the tunnel.":"이름이 {0}인 터널을 찾을 수 없습니다. 터널을 시작하는 데 사용한 것과 동일한 계정을 사용하고 있는지 확인하세요.","Create a Tunnel":"터널 만들기","Last used":"마지막 사용","Learn More":"자세한 정보","Learn more at {0}":"{0}에서 자세한 내용 확인","No limits are currently in place":"현재 적용된 제한이 없습니다.","No tunnels found":"터널을 찾을 수 없음","Not Now":"나중에","Offline":"오프라인","Online":"온라인","Pick a different account":"다른 계정 선택","Show Limits":"제한 표시","The bandwidth limit for this user has been reached.":"이 사용자의 대역폭 제한에 도달했습니다.","This limit will reset {0}./{0} is a localized string like \"in 4 hours\"":"이 제한은 다시 설정됩니다 {0}","Tunnel does not seem to be running. Cannot find port listening on remote machine":"터널이 실행되고 있지 않은 것 같습니다. 원격 컴퓨터에서 포트 수신 대기를 찾을 수 없습니다.","Tunnel not found":"터널을 찾을 수 없음","Tunnel {0} not found.":"터널 {0}을(를) 찾을 수 없습니다.","Update":"업데이트","Updating the VS Code CLI":"VS Code CLI를 업데이트하는 중","Upgrade":"업그레이드","VS Code CLI update complete.":"VS Code CLI 업데이트가 완료되었습니다.","View documentation for setting up remote server":"원격 서버 설정에 대한 설명서 보기","What type of account did you use to start this tunnel?":"이 터널을 시작하는 데 어떤 유형의 계정을 사용했나요?","Your tunnel connection is outdated, please upgrade to the latest version to continue using tunnels.":"터널 연결이 오래되었습니다. 터널을 계속 사용하려면 최신 버전으로 업그레이드하세요.","{0}. You may need to sign out and back in.":"{0}. 로그아웃했다가 다시 로그인해야 할 수 있습니다."}
